點解馬德鐘玩ocamp會比人當咗做女人

因為佢係組媽(Joe Ma)

樓主今日又冇人約？

樓主好搞笑

樓主今日睇落好得閒

係

推

樓主咁慘 陪你傾計勒

你都無野做咩

唔係啵 扮緊工

你個名

幾點放工

老味狗

7點
今晚去交收ps4遊戲

好唔爭氣地...

正呀！！買咗咩game

多謝支持！

Assassin's Creed: Origins
利申：岩岩入手ps4無耐，玩緊AC: Black Flag

樓主幾時再寫故？好想睇

米奇

高汁

多謝支持

同意

屌 笑咗

做咩咁high

交收完未

未 等緊

我食緊pizza hut

我想自讚

而家唔知食乜好

1/10 一分同情分

d回覆圖仲好笑

7/10

0/10

但係我唔小心笑左

口不對心嘅俊俊

Gay

笑咗

之前玩ocamp真係識個男既叫Jo Ma, 屌我以為佢做組媽做到改埋個名

咁搞笑

樓主個腦究竟咩構造
點解可以成日諗到d咁好笑既野

我竟然笑左

btw樓主幾時出新故

同露乜鳩爭創意台台主？